全螢幕睇完YOUTUBE後會彈左去頁頂

麻煩搞搞佢